去茶記食飯一見到阿叔坐落黎搭枱就知仆得街 十個有十個都會食野雜雜聲

japjapjapjapjapjapjap

放過佢啦

食完起身走人鬆一鬆放多個屁 Bu~

好撚嘈呀

真

Jap~Jap~